[一張圖解釋晒] 未來日子，條野夠長就有閪屌，自己入黎度下比較下

世界上最遠嘅距離 ...

條野隊穿左

仲差少少咋

好多人到左之後 “冇貨cut單”